點解英國唔幫手制裁林鄭一家？

點解英國唔幫手制裁林鄭一家？

NCM Yue可唔可以幫幫手

驅逐佢地出境 凍結資產

因為英國奶中囉問點解
拉

英國班垃圾撚屌理得香港人死咩
奶共奶到雪雪聲
搵美國幫拖好過

唔好再問NCM Yue英國野啦, 人地美國人嚟架, 英國法律關佢撚事

英國

大部分法治國家唔玩連坐
林鄭自己 renounce 咗，就算要禁都要佢再申請禁嗰時拒絕

英國就算要郁中国都要等brexit完左先，而家佢自己都顧唔掂

【行動核彈】你嘅幫手可以搞冧騰訊同埋新浪！強國人無得用微信微博，順便搞冧深圳